許生真係好有腦！

iOS冇得用in-app purchase
姐係唔洗比apple抽水
賺錢賺到盡
以前hkg+都可以用ios in app 買vip

Apple好似有規定app入邊嘅虛擬品包括vip會員之類
都一定要經apple in app purchase

有冇人試下report比apple知

點report 我第一個上

report到我切，盡情report

冇VIP, 連黎住賺撚到盡
有VIP, 連黎住賺撚到盡
連登仔果然繼承左熱狗式狙擊
坐又屌, 訓又屌, 企又屌, 呼吸又屌

連尼住 幾時有vip買？？？

屌價錢都算

最唔明樓主屌唔益蘋果做乜鳩？

俾蘋果賺既最後咪又係喺巴絲度嚟

本身個人on9, 靠父幹都無撚用

連狗

推，點report 一齊推到佢俾apple 落架

Sd左email

嗱，我就俾咗錢
但係唔跟個遊戲規矩好似唔啱喎
唔想比apple賺咪唔好出囉

REPORT左

唔有腦點呃到你班傻仔比錢

許生?

但spotify都係唔經app store 比錢
report有用?

喺其他地方俾錢係可以
但你一定要有in app purchase
比用戶自己揀

report!!

點report

平時就成日講it狗好慘
依家apple既it狗就唔慘

回家了！

用做連衛兵logic:
依家apple唔洗賺錢呀!?

唉出個vip都柒過人，佢vip個唯一賣點係去廣告，點知出面大把人俾完錢都仲照出廣告

檢舉咗

交左年費未啊

但個VIP唔限於app，又唔係直接有個制由app 去買

同大陸喱有咩分別

參考spotify個例子你就明
喺其他地方用其他地方買唔係問題
但你app store上得架就要有IAP
之前spotify就係走精面引人去網頁版買俾Apple屌

得playpal找數？

冇得用信用卡？ 好唔方便喎

以前hkg都有

有得用信用卡

魚蛋論

Android 係咪咁？

搵人report比apple啦

好

推到佢pk

連狗Server就要錢
人地AppStore server就唔洗錢既

Android好似冇強制上架app要經play store課金

不過連狗淨係得paypal揀

sor，記錯左

Developers offering products within another category of app downloaded on Google Play must use Google Play In-app Billing as the method of payment, except for the following cases:

Payment is solely for physical products

Payment is for digital content that may be consumed outside of the app itself (e.g. songs that can be played on other music players).

不過VIP可以係網頁版用，冇得port鳩連狗

唉屌你老味 當日一大班高登仔過檔
就係想脫離牙糟高壓管治 五毛長期洗板 討論質素每況越下
過到嚟諗住有一番新氣象 當初連尼住講個啲承諾己經冇哂
啲admin又失哂蹤
而家越搞越衰 成個連登都係MK 5毛 5P 細路
乜鳩狗屎垃圾post都上到熱門過千正評
衰過高登
為咗錢 連狗真係乜都做得出